美國國務院: 回應「中共」合作要求

美國國務院發言人Morgan Ortagus:

中共駐美國大使崔天凱呼籲疫情下美中合作, 美國無任歡迎.

中共如想跟美國合作, 請公開所有病毒數據, 容許海外專家調查病毒起因, 並向中國人給予言論自由.

美國

push

中國有言論自由呀，一生人有一次。

嘥氣

針對住對手嘅弱點黎發功

哈 中共都打兩手牌？

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

又撚狗

good

想睇下班垃圾左膠點睇？

美帝本身就有獨力抗疫能力
邊個莊邊個閒大陸好似仲未知

改返做chinese virus就完美

中左肺炎死曬

呢D先係撚狗
有D連登仔見trump講咩都話撚狗真係笑撚左

好治癒

姐係無得傾啦

支那洗撚抗

即係唔洗傾啦

即係又撚啦

其他國家點解可以俾支共水完一獲又一獲

支那比美國查仲得了

專業撚狗

"investigate how the outbreak began in China"

聽日鳳凰雞會唔會返WH覆桌

係咁直接抽擊

講得好！

清綠卡，除國籍，送回國

Push

根本無可能，向全世界𠄘認自己講大話

你好撚幽默啊

高汁

一次都無

美帝快啲打柒支那

Allow citizens free speech

大巴大巴車落去

retweet

allow citizens free spreech
中共, 你敢唔敢啊

岩呀 公開埋一二月delete過d乜留言囉支拿講到自己咁透明 屌佢老味

仲要限時五分鐘至一個鐘

自由落體係支那人能夠享受既自由

「自主高墮」
幾自由

支拿人既言論自由 由美帝守護

精彩
希望浸浸可以做多幾年
隨時將中共拉落嚟

美帝

Retweeted

推

靚抽，已去呢位呀姐嘅Twitter 留言答謝。
Twitter真係好重要。

推
retweet like comment

件吹水海諗住用人道理由迫侵跪低點知俾美國白宮發言人食住上

一月講到宜家

let intl teams investigate how the outbreak began in China

死穴,冇可能龍應承你

叫春瑩：支那蝗享有一次性言論自由

其實分分鐘呢單野計埋落下幾階段既trade war deal度

有睇過中共點答開已經知:
1.已公開所有病毒數據
2.我國專家早已跟海外專家「合作」調查病毒起因
3.所有中國人都有言論自由

到美國發威

721831

開始下馬威
侵又屌WHO

呢個要求同攞共產黨命冇分別

最緊要研發到疫苗咪撚俾任何支那人用

Investigate how the outbreak began in chi-na

美帝又撚狗

支那人中左武漢肺炎都有抗體，又係中一次

專業撚狗
連左膠都冇聲出

無得傾？
即係一直都無自由啦

美國真係好高章

支國根本唔係美國果皮
俾侵侵當狗咁玩
玩完再玩

耿 爽不起了......

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

叫春瑩 好快出黎 叫下春

中共外交部又要吠「別有用心」「拿石頭砸自己的腳」

左一巴了，下一巴係咩？

唔得架

國家機密， 公布危害國家安全

唔公佈得架

李文亮已經充份證明言論自由